# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-09 02:17+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-09 02:17+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#: ../Source/About_Dialog/about_dialog.cpp:63
msgid "(C) Copyright WindIOT Co.,Ltd. All rights reserved."
msgstr "（C）微风科技有限公司。所有权利保留。"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:381 ../Source/sdm_dl.cpp:382 ../Source/sdm_dl.cpp:383
#: ../Source/sdm_dl.cpp:387
msgid "(Incompatible)"
msgstr "（不兼容）"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:3017
msgid "."
msgstr "。"

#: ../Source/About_Dialog/about_dialog.cpp:44
msgid "About Program"
msgstr "关于本程序"

#: ../Source/Menu_Bar/Help_Menu/help_menu.cpp:54
msgid "About Program(&A)"
msgstr "关于本程序(&A)"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:2297
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:232 ../Source/sdm_dl.cpp:240 ../Source/sdm_dl.cpp:248
#: ../Source/sdm_dl.cpp:256
msgid "Allow"
msgstr "允许"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:253
msgid "Allow Future Debugging"
msgstr "允许未来调试"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:2692
msgid "Analog input number"
msgstr "模拟输入数量"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:187 ../Source/sdm_dl.cpp:192
msgid "Application Image"
msgstr "应用程序映像"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:2699
msgid "Application image is valid."
msgstr "应用程序映像有效。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:3065
msgid "Attempting next download in 5s."
msgstr "5秒后尝试再次下载。"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:276
msgid "Auto Download"
msgstr "自动下载"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:273
msgid "Beep When Complete"
msgstr "完成后播放提示音"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:3026
msgid "Bootloader version"
msgstr "自举程序版本"

#: ../Source/About_Dialog/about_dialog.cpp:68
msgid ""
"By using this software service, you agree to the EULA located at the root "
"folder of the installation."
msgstr "使用本软件即表示您同意接受位于安装根目录的最终用户许可条款（EULA）。"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:282
msgid "Calibrate Clock"
msgstr "校准时钟"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:221
msgid "Calibrate Clock When Downloading"
msgstr "下载时校准时钟"

#: ../Source/Menu_Bar/Help_Menu/help_menu.cpp:60
msgid "Check for Updates(&U)"
msgstr "检查更新(&U)"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:1958
msgid "Checking firmware consistency."
msgstr "正在检查固件完整性。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:2008
msgid "Checking hardware configuration."
msgstr "正在检查硬件配置。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:2121
#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:3084
msgid "Clock calibration failed."
msgstr "时钟校准失败。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:3080
msgid "Clock calibration successful."
msgstr "时钟校准成功。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:3158
msgid "Clock calibration timed out."
msgstr "时钟校准超时。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:2697
msgid "Clock input number"
msgstr "时钟输入数量"

#: ../Source/About_Dialog/about_dialog.cpp:74
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:1935
msgid "Connecting to module."
msgstr "正在连接到模块。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:2298
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:279
msgid "Detect Hardware"
msgstr "探测硬件型号"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:3138
msgid "Detect timed out."
msgstr "探测超时。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:3104
msgid "Detection firmware load failed."
msgstr "探测固件下载失败。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:3095
msgid "Detection firmware load successful."
msgstr "探测固件下载成功。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:3167
msgid "Detection firmware load timed out."
msgstr "探测固件下载超时。"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:233 ../Source/sdm_dl.cpp:241 ../Source/sdm_dl.cpp:249
#: ../Source/sdm_dl.cpp:257
msgid "Disallow"
msgstr "不允许"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:269
msgid "Download Actions"
msgstr "下载动作"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:208
msgid "Download Options"
msgstr "下载选项"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:3061
msgid "Download failed."
msgstr "下载失败。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:3057
msgid "Download successful."
msgstr "下载成功。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:3147
msgid "Download timed out."
msgstr "下载超时。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:2110
msgid "Download verification failed."
msgstr "下载校验失败。"

#: ../Source/Menu_Bar/Help_Menu/help_menu.cpp:48
msgid "Downloader Manual(&D)"
msgstr "下载器使用手册(&S)"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:2204
msgid "Downloading detection firmware."
msgstr "正在下载探测固件。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:2085
msgid "Downloading program."
msgstr "正在下载程序。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:3098
msgid "Each key must be held for more than one second."
msgstr "每个按键都必须持续按下超过1秒。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:1441
msgid "Erasing flash."
msgstr "正在擦除闪存。"

#: ../Include/sdm_dl.hpp:70
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:1352 ../Source/sdm_dl.cpp:1364
msgid "Execution abort."
msgstr "执行中止。"

#: ../Include/sdm_dl.hpp:68
msgid "Fatal"
msgstr "致命"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:188
msgid "File Path"
msgstr "文件路径"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:2096
msgid "Finishing download."
msgstr "正在完成下载。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:3023
msgid "Firmware version"
msgstr "固件版本"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:1347 ../Source/sdm_dl.cpp:1365
msgid "Floating point error."
msgstr "浮点错误。"

#: ../Source/Menu_Bar/Help_Menu/help_menu.cpp:44
msgid "Hardware Manual(&H)"
msgstr "硬件使用手册(&H)"

#: ../Source/Menu_Bar/menu_bar.cpp:39
msgid "Help(&H)"
msgstr "帮助(&H)"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:1349 ../Source/sdm_dl.cpp:1366
msgid "Illegal instruction."
msgstr "非法指令。"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:202
msgid "Image Information"
msgstr "映像信息"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:245
msgid "Late Clock Calibration"
msgstr "后时钟校准"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:229
msgid "Late Remote Pairing"
msgstr "后遥控对码"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:237
msgid "Late Serial Configuration"
msgstr "后串口配置"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:2821
msgid "Loading application."
msgstr "正在加载应用程序。"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:1338 ../Source/sdm_dl.cpp:1363
msgid "Memory access error."
msgstr "内存访问错误。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:817
msgid "Module detected"
msgstr "探测到模块"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:217 ../Source/sdm_dl.cpp:225
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:3045
msgid "No project target module detected."
msgstr "没有探测到工程目标模块。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:2373
msgid "No valid module detected."
msgstr "没有探测到有效模块。"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:191 ../Source/sdm_dl.cpp:757
msgid "Open File"
msgstr "打开文件"

#: ../Source/About_Dialog/about_dialog.cpp:65
msgid "Other names may be trademarks of their respective owners."
msgstr "其他名称可能是其各自所有者的商标。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:3097
msgid "Please press all keys on the remote control one by one."
msgstr "请依次按下遥控器上的所有按键。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:2824
msgid "Preparing programming operation."
msgstr "正在准备下载操作。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:2862
msgid "Preparing remote detection."
msgstr "正在准备遥控探测。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:3020
msgid "Product identifier"
msgstr "产品标识符"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:1465
#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:1504
msgid "Programming flash."
msgstr "正在编程闪存。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:3017
msgid "Project target module detected on port"
msgstr "工程目标模块连接于端口"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:2694
msgid "Remote address length"
msgstr "遥控地址长度"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:2695
msgid "Remote data length"
msgstr "遥控数据长度"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:2693
msgid "Remote input number"
msgstr "遥控输入数量"

#: ../Source/About_Dialog/about_dialog.cpp:69
msgid "See EULA_XX.txt for details of terms."
msgstr "有关条款的详细信息，请参阅EULA_XX.txt。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:2696
msgid "Serial input number"
msgstr "串口输入数量"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:2698
msgid "Serial output number"
msgstr "串口输出数量"

#: ../Include/sdm_dl.hpp:82
msgid "SmarTock (TM) Smart Delay Module Standalone Downloader"
msgstr "SmarTock(TM) 智能延时模块独立下载器"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:288 ../Source/sdm_dl.cpp:656
msgid "Start Download"
msgstr "开始下载"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:285 ../Source/sdm_dl.cpp:653
msgid "Start Remote Detection"
msgstr "开始遥控探测"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:3096
msgid "Starting remote detection."
msgstr "正在开始遥控探测。"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:264
msgid "Status Log"
msgstr "状态日志"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:672
msgid "Stop Download"
msgstr "停止下载"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:685
msgid "Stop Remote Detection"
msgstr "停止遥控探测"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:2691
msgid "Target module"
msgstr "目标模块"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:758
msgid "The application image file might be corrupted."
msgstr "应用程序映像可能已经损坏。"

#: ../Source/About_Dialog/about_dialog.cpp:66
msgid ""
"This program and its components is protected by copyright law and "
"international treaties."
msgstr "本程序及其组件受版权法和国际条约的保护。"

#: ../Source/Menu_Bar/Help_Menu/help_menu.cpp:68
msgid "Trigger Exception(&T)"
msgstr "触发异常(&T)"

#: ../Source/About_Dialog/about_dialog.cpp:67
msgid ""
"Unauthorized reproduction or distribution of this program, or any portion of "
"it may result in severe civil and criminal penalties."
msgstr "未经授权复制或分发本程序或其任何部分可能会导致严重的民事和刑事处罚。"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:1245
msgid "Unhandled exception"
msgstr "未处理异常"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:1353 ../Source/sdm_dl.cpp:1367
msgid "Unknown error."
msgstr "未知错误。"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:387
msgid "Unknown module"
msgstr "未知模块"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:2059
msgid "Updating firmware."
msgstr "正在更新固件。"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:213
msgid "Verify After Downloading"
msgstr "下载后校验"

#: ../Source/About_Dialog/about_dialog.cpp:62
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: ../Source/About_Dialog/about_dialog.cpp:64
msgid ""
"WindIOT and the WindIOT logo are registered trademarks of the WindIOT Co.,"
"Ltd."
msgstr "微风科技和微风科技标志是微风科技有限公司的注册商标。"

#: ../Source/Download_Daemon/download_daemon.cpp:1941
msgid "Writing configuration data."
msgstr "正在写入配置数据。"

#: ../Source/sdm_dl.cpp:216 ../Source/sdm_dl.cpp:224
msgid "Yes"
msgstr "是"

#~ msgid "Clear Status Log"
#~ msgstr "清除状态日志"

#~ msgid "Serial Port Selection"
#~ msgstr "串口选择"
